"Dong dau tien cua file index - Cac nhanh ban dau deu se co dong nay"
"Them 1 dong tu branch feature/ONE - Se merge vao develop truoc"
"Sua truc tiep vao develop - Se thu dung git cherry-pick cho dong nay"
